係香港，其實係咪只要有兩層樓就已經財務自由

一層樓都冇算咩

有一個單位都可以財務自由了，睇你幾大洗架姐

破產另計

X2

呢班牛屎佬

跟本好少，起碼4層，一家四口一人一間，有四大長老就自己發揮

一層BelAir都夠

有錢咪財務自由

唔係

利申無

樓好快會爆

唔係有幾多層, 而係供完幾多層

應該唔係啩，我理解
財務自由=唔使做，有得住、有得食、直至終老
有層樓自住
另外財產組合：有樓收租，有股票證券保險，即被動收入得大于支出
有一大筆現金
滿打滿算，總資產5B都仲係緊緊過，不太自由

最衟你搵咗咩投資

未有，看怕要過完春節先了
多謝巴打關心☕️

起馬 一生三宅啦

長遠講係，一層自住一層收租
三十年後供完